經過呢場疫症，發覺好多人根本無基本常識

係條街見到好撚多人除口罩咳，屋企啲人用完口罩又重用又周圍擺，比幾多口罩你都無用啦

心理安慰大於實際

口罩重用根本冇辦法...

因為咳到個口罩污糟左就唔用得

根本就係掩耳盜鈴，到時感染左又唔知賴邊個

我見過有個阿伯拎開口罩，企正係個個人背脊後面呻鼻涕。而個個人全程都係掛住睇手機，好似睇唔到個阿伯呻鼻涕咁

屌又有道理，搞人好過搞自己

一個口罩一蚊就話姐
而家一個口罩幾蚊 甚至十幾蚊買返黎都有
唔想成日換就加張紙巾

但係好撚悲哀，政府迫到而家咁，之後人民意識又唔太高不過好過03既